上星期五25400 Put撚左

輸撚哂今年嬴落果d

何必同沈大師同船呢

一日未平一日未輸
驚咩

斬左未

晏晝頂唔順
平撚哂

MACD牛緊
26000見

最多咪坐5千點

我睇會26200 見 [9up]
曾經諗過反手call返

26000 唔put, 跌到25400先put

25400 唔call 但家陣想call

真係on9

25400唔call 但26200想call

巴打
你地黎緊點部署

cut loss，轉call，重上26100

本多終勝
溝佢老味

已棄船 反手call

今日唔平已經失敗